英超球証真係盲嘅

熱狗個兩球十二碼都係黑返嚟